契爺話我畢業送層樓畀我，買邊好？

就快五月畢業，到到都差不多，買邊好？
筆直20m-30m
一炮過係咪食哂優惠？
定要做按揭？

我冇話送比你wor

認真呀
中學畢業契爺送咗部車畀我
個陣等到十八歲先有得揸

袋底好味嗎

如果奶一奶有層樓你會唔會奶

唔奶都已經有但樓冇人嫌多嘅

你係一隻雞咋

連Google ad 都知道樓主之後要買咩

點解唔信我契爺送層樓畀我

Quote乜春圖

匯璽好唔好架

今晚幫你決定買邊 乖仔

買幾層？